點解黑警結婚擺酒都要著制服

【恭喜鄧太】29歲「新聞小花」駱文捷嫁總督察 婚宴播求婚片催淚

覺唔覺得結婚都要著制服好on 9

唔著制服結婚點對新娘用警棍啊

巴閉囉, 階級主義, 行劍禮喎

因為黑警成世人最大成就就係做黑警

總督察 佢又係邊西個既仔 / 世侄呀 ?

話比大家知新娘係嫁比份工

好多都會

膊頭有花先會批

一67咁

呢樣真

唔係點free

偏偏人工勁撚高

啲港女覺得咁樣好威

好好地嫁隻狗